## Нормализация

**Нормализация** — это процесс организации данных в базе данных, включающий создание таблиц и установление отношений
между ними в соответствии с правилами, которые обеспечивают защиту данных и делают базу данных более гибкой, устраняя
избыточность и несогласованные зависимости.

